由細到大都好憎作文是否正常

永遠都要諗一大輪先寫到少少,由其是一開頭完全冇靈感
雖然偶有佳作不過過程非常痛苦
寫文寫到好似便秘咁, 不論中英都好怕作文

冇話正唔正常嘅，只係證明你唔適合揸筆搵食姐

正常
成日睇書的人先會覺得作文易
可以將一句說話加長加到幾十字

中文就極怕
覺得好撚作狀

英文議論文就罐頭式
一篇500字十五分鐘寫好
唔洗雕花咁

下 好鍾意作文喎
最鍾意中文記敍文
不過英文作文就腦便秘

中學既話無問題，
好快就有個大綱係腦再一路諗一路寫。

不過個故事同文筆好行貨

基本上我作咩文都係U
根本唔識鳩UP

小學初中睇好多書,
唔覺得作文容易同時好唔鐘意
雖然可以寫得好但唔享受

我都係 :(

真係作就好難
將自身經歷同感情寫出嚟就好行雲流水
所以以前讀文學啲作文功課如果個題目好唔想作會借啲二唔交 咁啱文學個老師又好林，唔會罰但到畢業都一直提我欠佢功課

寫野唔係寫唔到，言之有物係ok

要限字數又定曬topic有時真係寫唔出，個topic冇經歷過真係唔知點作好，有d又好難長編大論(e.g. 500字投訴信 )

我以前都幾鍾意作文，但係唔係考卷
我想自由創作，但係學校題目太仔細，又一定要做，搞到好抗拒

我次次作文都似唧牙膏咁唧
諗勁耐先必到小小靈感出嚟

IG FB一大堆叫春千字文
日日寫都唔攰 每個都係文學家

咁我對組爸同組媽既思慕之情太猛烈，先寫到咁多既字

我都睇書，但係連寫得好到無，係淨係英文作文唔會錯grammar，同埋綜合卷唔係由零開始所以唔會死得咁慘

寫得好都無

中學上中文堂最驚就係作文
仲要得兩堂時間
小學最驚的就係生活隨筆
你估個個人的屋企真係咁多野寫咩
到最後又係要作野

同樣係寫野 做剪報就唔同啦
唔係懶的話寫千幾二千字都冇問題
因為真係諗到咩就寫咩
唔需要作野

升上中一果陣唔想做中文作文 比個miss屈係讀寫障礙拉我去睇醫生

我反而最鍾意作文, 平時觀察力夠強就隨便諗下都可以有寫作題材
利申:CE/AL 中英作文全A

係 考試就算 因為靈感好難有
考2個鐘 最少半個鐘諗靈感

傳統教育既作文完全冇自由可言

中文爬格真係好撚辛苦

寫完一句就數一次字數 屌你老母不得少於800 字